韓聯社：習近平正尋求訪韓 修補因薩德導彈系統疏遠的邦交關係

韓聯社稱中方正推進習近平最快本月底訪韓

韓聯社引述消息透露，北京政府正推進國家主席習近平，在今個月底或下月中旬訪問南韓。

報道說，如果習近平訪韓成行，兩國有望修復因為薩德導彈系統問題疏遠的關係，並就深化經貿合作、朝鮮半島核問題等交換意見。不過，美國總統特朗普對大選結果不滿、以及新型肺炎疫情，仍然是影響習近平能否訪韓的最大變數。

報道又說，中共中央政治局委員楊潔篪在今年8月訪韓時表示，中方對推進習近平訪韓的態度已經相當積極。

起飛前先提交72小時陰性檢測報告，到達首爾機場再做個快速測試，陰性先放行

韓仔敢唔敢

拜登鴿派概念